3. Рассказать про ассинхронность вызовов, как их делать, показать и объяснить примеры
### Асинхронность
- Dart — хитрый однопоточный язык, который предоставляет механизм Event Loop — он даёт возможность 
откладывать какие-то операции на потом, когда поток будет посвободнее.
- Все операции в Dart можно разделить на два типа:
  - Синхронные — те, что блокируют другие операции до своего выполнения.
  - Асинхронные, которые позволяют другим операциям выполняться, пока текущая не закончится.
- `Future` представляет собой отложенное вычисление. Если нормальная функция
  возвращает результат, асинхронная функция возвращает объект `Future (future)`,
  который в конечном итоге будет содержать результат. `future` вернет результат по
  завершению операции.
- Словом `async` помечается функция, исполняющая асинхронные операции через `await`. Словом `await`
  помечаются сами асинхронные операции.
### Stream
- Помимо `Future`, есть ещё один важный класс для работы с асинхронностью — `Stream`. 
В отличие от `Future`, `Stream` может обрабатывать целый набор асинхронных событий. (`runStreamSimpleExample`)

### Single-subscription и broadcast стримы. Основы StreamController

- Представим, что нам нужно подписаться на стрим в двух разных местах программы. Для этого можно сделать какой-нибудь 
синглтон, который бы предоставлял стрим и который можно было бы дёргать в двух разных частях кода.
- Здесь стоит рассказать о том, что существует два типа стримов: `single-subscription` и `broadcast` стримы. 
  - `Single-subscription` стримы поставляют все данные подписчику разом и только после самой подписки. 
  - `Broadcast` стримы отдают свои данные вне зависимости от того, подписан ли кто-нибудь на них или нет. 
  При этом подписчики стрима получают события только с момента подписки, а не с момента старта жизни стрима. 
  (`runBroadcastStreamExample`)
#### Отписка от стрима с помощью StreamSubscription
- Помимо управления самим стримом часто возникает потребность управлять подпиской на него — для этого в 
`dart:async` добавлен `StreamSubscription`.
- Стоит отметить, что `StreamSubscription` не только даёт возможность отменять подписку полностью, но и 
приостанавливать и возобновлять её, а также предоставляет колбэки на события подписки.
---
- Выполнить [codelab](https://dart.dev/codelabs/async-await)
- [обработка ошибок](https://dart.dev/guides/libraries/futures-error-handling)
- Лекция основана на [статье](https://habr.com/ru/company/surfstudio/blog/539362/)
